有無人係想大家相等既女仔拍拖？

相等既意思係大家平等，無不公平，唔會因為佢生理問題而有特權去向你發洩或者鬧你etc
唔存在男性地位過低或過高呢回事，大家點睇？

安份守己打下飛機好過

香港地啊清 FF完好瞓覺

你啱，如果無既真係寧願成世打飛機

首先你要有條女先

咩意思，香港男性地位過低？
我如果揾唔到真係情願成世一支公，有乜所謂
好過追返嚟仲要比氣我受

我既女朋友係建基於公平且平等既男女關係上
因為無女仔係有以上條件，所以不了
寧願成世一支公

條女搵錢多過條仔
但條女唔介意咪得囉
算唔算平等？

我諗大把人想地位對等
但現實就地位不對等，可能佢m到呀，各方面就發落人度，或者心情唔好呀各方面就發落你度

我覺得係睇人
唔否認有啲女仔係超港女 成日發脾氣 每次都講到自己好似有特權咁 出街又奉旨要男方俾錢
但都有啲男仔係好霸道好易發脾氣 好似處於高位咁 唔肯同你慢慢傾 一有咩唔合佢意 無論關唔關你事都係都入你數發你爛渣 鬧交每次都人身攻擊/拎啲唔關事嘅嘢出嚟鬧
其實都係睇對方性格係點

我講緊既係地位喎，男女之間地位
你知香港男性多數被女人食住，例如佢m到呀嗰啲，就老馮黑面既嗰啲嘢呢
唔係講緊錢

一開頭就緊係乜都就晒你啦，到屌完耐咗了解大家多咗就唔同架啦，佢夠愛你咪順你意囉，你又一定要人地跟你嗰套，做人唔好咁自私好嗎？

係，如果無呢個共識，大家係平等既，咁不如唔好拍，唔好正指女性，男性都一樣
棧大家辛苦

即係點 男女平等？

岩，支持樓主一世單身

即係你又有賓周,條女又有賓周?

唔係，即係一開頭都要平等，唔好話就晒邊個，男同女都一樣，平等既段關係要
男既唔會因為出面受氣或者其他原因而發返落個女度，同樣地，女既都唔會因此生理問題或者外界問題而老馮黑男性面或者發落男性度
平等既關係好自私咩

係 關係上定位有唔同係可以明白，但定位唔代表要其中一方長期處於下把位，起碼相處應該要平等先過得舒服

係，類似，女既唔可以因為生理或外在而爆男方
男方都唔可以因為受出面氣而爆女方

無條女點會有賓周

根本就係，有人明啦開始
男既或者女既，長期下把位，真係好過癮咩

換個講法係唔好雙重標準
即係 如果你習慣喺出面受咗氣翻去發你另一半脾氣 同樣地你都要接受到 對方喺出面受氣個時都會發翻你脾氣
唔好令同一件事 你做就ok 對方做就有問題咁
呢啲先係理想關係
但現實邊有可能咁完美

係，類似
所以就一直等，一直揾
係難既但無所謂，已做好成世一個人既準備

得閒互相爆下唔係開心d咩

其實唔係個個嚟m都會發脾氣精神病咩

未必係嚟m，可能係乜尻都要男性做嗰啲呢
一唔順意就黑面嗰啲呢

同頭先形容個種男仔拍緊拖
一發生問題個時好習慣代入佢度諗 就唔捨得去傷害佢/段關係 所以成日都忍
其實無事發生個時佢係好好 又唔識點樣同佢傾呢個問題
共勉之啦ching

樓主係咪未拍過拖？
現實唔係你係連登睇嘅咁架，遇到個真心鍾意你嘅女仔佢唔會無端端比氣你受or日屌夜屌你

如果你只想要女神級女朋友就當我冇講過

有之前個ex就係咁
無發過我脾氣，我地無嘈過，大家都會互相遷就
不過我係比佢食住，因為我係屬於更愛個一方
最後佢話淡左，所以分手
咁樣算唔算相等？

咩年代啊？仲竹門對竹門 木門對木門？

我條女黎m果時係燥啲，情緒起伏係大啲，但係都係可以包容下，脾氣人人都有架啦，都係你氹下我，我氹下你姐。

唔係社會地位呀
係男女地位相等，男女平等

真係未

大家唔欠大家咁 不如做返朋友 感情事實係要一凹一凸先相處到 經驗之談

邊有人係可以完美到幾時都脾氣好好，甚至身體唔舒服或者遇到唔開心嘢都係對另一半好聲好氣，係人就會有情緒起伏，只係程度同表現方式唔同
揾伴侶係要揾個大家夾到，包容到對方缺點既人，唔係揾完美既人做另一半呀

咪撚痴心妄想啦
如果真係有男女平等 啲女去晒做地盤都得啦

認同啊
都散左一年 乜都放低晒lu~

平唔平等只有身處段關係既人先知，外人點睇無用㗎，正如連登仔會笑人食軟飯老婆奴，或者笑人豬扒配靚仔，其實嗰兩個人一起時開心健康平衡咪得
男女之間永遠都唔會有真正平等㗎，先天因素

唔對你發脾氣既女人 又唔使你做粗重野 換埋燈膽、水喉 單身更好

有女已經要還神啦，仲要求咁高？ 食懵左你阿

香港有好多好女仔嘅
但前提係你真心對個女仔 個女仔先會用心對翻你
唔係話你講明曬你咩咩要求 就可以搵到個咁嘅女仔
好多野都係磨合翻嚟 你有拍過拖就明 一開始點都會辛苦
點都覺得爭啲 但大家都攞個心出嚟 願意溝通 接納同俾時間對方去證明 成件事就會好好多
你口中嘅「相等」亦都好自然會成為日常

平唔平等有咩所謂 轉個撚頭就換畫架啦
平等喎 磨合完咪又係走左去

你點對人
人點對你
身邊都有唔少pair都係女方會唔開心或者點
而男方又要開解佢咁
我都唔知呢個現象係點黎
問啲女仔fd, 佢地話在乎先會發脾氣
你只係佢朋友的話佢唔會發你脾氣

利申：我都未拍過，支持男女平等，唔好有個人食住另一個人，不過女仔撒下嬌都得掛

最好識幫得擔

男人最大問題就係覺得自己啱人地錯 你覺得佢比氣你受 佢又何嘗唔係覺得你比氣佢受 好多嘢都係靠磨合靠溝通

其實你有依個前設 真係俾你溝到個的話 只要佢係女人 一有摩擦佢做咩你都會覺得係自己受氣

其實現實真係唔多呢d極端既女仔

我就係成功嘅例子

願意互相遷就對方嘅好女仔其實唔少，要慢慢搵
但你唔好預期佢地其他條件會優厚，例如靚女/身材好/有家底嘅女大把選擇，唔使諗人地會就你

人地話對等 冇話唔可以發脾四

即係另一半都可以發你皮四 要你氹
唔係得一方可以

你夠正就想點就點架啦

見過好多friendly嘅女仔

但一對住老公男朋友就西人上身咁 都唔知d男人點頂

支持樓主一世單身
唔好出嚟害人

有女先算啦 仲咁多要求
不平等條約我都制呀

關平唔平等咩事？呢d個人修養問題
你好似撈亂哂d野

我明
其實男女都有呢啲情況，不過女人多啲係真，個人情緒化
對住朋友幾好，對屋企人/伴侶就好閪可能知對方就自己

我覺得嚟m發脾氣可以體諒下嘅但前提喺男方心情唔好女方都要體諒下，呢個先叫地位平等

係連登女人係原罪

收皮啦，你要求平等，咪即係令到班港女無得享受高高在上嘅滋味

你係香港拍拖唔委屈唔低賤，點樣彰顯到你有幾愛條女呀？你唔卑躬屈膝，即係唔愛條女，咁學咩人拍拖呀？

記住呀，家下港女仲有大把狗公可以選擇呀，你唔肯妥協就有第二隻狗公上位，你就自己做毒撚打J過人世啦

我搵錢多過男朋友
但佢要無條件忍受我嘅脾氣就晒我
算唔算關係對等？

是做緊

轉gay好似仲易啲

樓主講嗰啲都係基本嘢

輝夜姬想讓人告白

咁又唔好咁斤斤計較

連朋友都未必做到咁平等 更莫講話另一半
呢個世界唔存在絕對嘅平等
理想嘅情況 就好似拎支棍走鋼線
當偏左時又偏右 偏向右時又偏返去左
一來一去 我地先會係呢段關係入面搵到個另一舒適嘅平衡點

琢磨唔到個啲點？
一係失足墮入萬尺深淵
一係死死捉住條鋼線 直至精疲力盡

始終覺得真心相愛就會互相尊重
放低自己既ego 愛護對方
任何一方唔應該覺得委屈

可惜係好多人唔明，將自己既ego行先

樓主 A0青頭仔 完

女人都係賤 通常你唔屌柒佢
佢就會倒頭來玩鳩你 俾埋帽你戴
男人越壞 啲女人就會越踩越深
所以總結就係 女人就係賤

係 好撚多幻想
現實有條臭脾氣靚女又咪狗衝

但我真心唔明呢啲拖拍黎做乜

女人係會情緒化有啲脾氣
但真心愛你既，脾氣差都會有返啲理智
反省返，企係對方角度去感受
始終你睇雙方個關係比自己ego重要

就算當佢感受唔到
你走去confront佢，講出問題，愛你既人點都會反省同盡力去改善

對你好閪既人我真係諗唔到佢有幾愛你

亞洲女仔無可能

我覺得 你去到情願成世一支公嗰陣
個氣質自然會吸引到嗰種女仔

不過一定唔會係十八廿二